愛回家個編劇真係好撚勁

用呢集鋪排將美麗嘅感情線去咗安仔到
想令觀眾進一步忘記博士
仲可以順便講埋愚人節

我想睇美麗同安仔一齊

唔好啦

之前訪問愛回家班人講到博士會返黎咁

我唔知呀 不過編劇今次咁樣做係想明示俾我哋聽？